Jim zei dat als we de kano op een goede plek hadden verborgen en alle valstrikken hadden in de grot konden we ons haasten als iemand naar het eiland zou komen, en ze zouden ons nooit zonder honden vinden.
